港島東邊到放手機最扺屌？

想放HTC U11 eye 但又唔知係邊到放，同又唔知可以放到幾多$，有冇巴絲幫幫手

放入垃圾筒，唔撚洗比錢比咩四電一腦

四電一腦唔包括電話

𠵱家無將來會有